除左封關要求以外，係咪仲需要驅逐大陸人

講真 呢幾日冇封關 過多幾日封關仲有咩用

醫護罷工一定可以逼到政府妥協

所以要求唔可以凈係封關 而係要遣返大陸人

送佢地去到深圳邊界又好空投又好

理撚得佢地咩

有建設性
仆街政府唔會應承

推

咪撚傻啦，就係想佢地黎香港免費睇醫生

p牌推唔郁

醫生唔返工佢地免費睇閪咩

直接鶳，不要指望正苦。

衝入醫院鶳？不了